『正能量post』感謝每一位盡心盡力嘅區議員

由選舉完咗到今日，有幾多位區議員被濫捕
被濫捕嘅原因就係佢哋盡心盡力

Never Forgive. Never Forget.

呢d黃區議員咪值得人欣賞囉
唔理佢做唔做社區事務
起碼會出post去公墓拜祭，已經係做實事

公民黨班黃區議員，冇經驗都食住人血饅頭當選
當選後乜都唔做，社區武肺個案又跟到7下7下
猛咁俾人屌佢做唔到嘢
莫講話唔會講光復香港時代革命
連兄弟爬山齊上齊落，都可以講做兄弟同心

希望佢哋反思下究竟佢哋係呢個位度做到啲乜